［冇圖］聖誕拒絕左一個靚女嘅要求

啱啱準備行入商場
見到前面玻璃門有個女仔企在係門口派傳單
個女仔着住紅色短裙 白色緊身衣 過膝襪好似都幾靚
我見佢好似冇乜心機派
因為見到佢都冇派俾前面行入去啲人
咁我行左過去 佢好溫柔咁同我講：拎張睇下丫 先生
把聲都幾好聽 幾cute
之後
。
。
。
。
。
我望都冇望佢一眼就行左入商場
好似佢同我表白之後俾我粒聲唔出拒絕左咁
我個腦就ff左佢望住我行入商場
之係個玻璃門望住門內我不羈的背影離開嘅畫面
啊！係 最尾我仲火影跑跑走左去食M記
一諗起就覺得自己好型 好浪子
好似佐助拒絕小櫻咁
講返都扯扯地
利申：第一次拒絕靚女

條女: 好彩條死毒撚冇攞張嘢咋
唔係嘅話我要去洗手

聖誕鬆手啲得唔得 俾多一分我

0/10 標題與內文不符
聖誕都未撚到

哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈

嘻嘻嘻

個商場好有聖誕氣氛好多人

0/10

10分扣係冇圖

示意圖 有冇誠意分

0/10

起哂格

唔錯

唔係話唔信你
不過圖都冇張
點傾落去